重要: 中共網戰及分化指引, 文宣鍵戰前線都要知. P牌推唔到, 有用請幫推.

請大家真係仔細讀一次先! 最少了解敵人的諗法同方向

品葱到見到, 我轉貼, 不知真假, 但睇落就好合乎邏輯, 反正下面講嘅同我地目標冇衝突.
我想講的只有三點, 其他係無可避免, 或者我自己諗唔到辦法, 鍵戰文宣們請集思廣益.

第一點係港獨
基本上集中五大訴求, 佢呢招就唔WORK~

第二點係 標語
圖片第三,1 中,(大陸喱係咁撚廢, 有兩個 "三", 你搵下啦) 敵人說"盡量避免在圖片或者視頻報道中出現有關民主自由的標語."
呢樣我地可以增加佢難度! 經過連日的觀察、思考同分析，標語近三星期係極度缺乏!!!
特別係五大訴求上面, 標語係極少!!
運動由最初, 冇乜外國人關心, 更加冇國內人睇得到. 直到7.1, 728, 依家已經係全球關注，但係好多人係依家先開始關注, 佢地並唔了解我地爭取緊乜野, 並唔了解狗狗如何濫暴, 如何警黑合作!
佢地並唔會花太多時間去了解, 最多都係睇下新聞片段同報導, 更加多係睇下相就當了解左!
一幅圖片猶勝千言萬語, 所以大家要多D標語!! 標語要清晰咁比人知你的訴求!
五大訴求, 係邊五大呢??? 佢問可能會比人扭曲! 所以理想的標語係 "釋放所有政治犯", "立即落實雙普選", "成立獨立調查委員會", "徹查警黑合作", "追究612, 811警察濫用暴力" 之類! 要直接比人知大家要乜!
完本818係好機會, 點知一場雨, 影到遮, 影唔乜到字~

黎緊每一場抗爭, 我地都盡量要打好標語戰, 要每一個畫面都有標語, 有訴求! 甚至件衫就寫住訴求! 臂章大大隻貼住普選! 警黑合作!

第三點, 年輕無知的人
敵人圖三, 2.港共中共故意標纖呢場運動係年輕人, 連自己傳媒都有呢個取向.
事實上, 整場運動係咩人都有參與, 由小朋友, 中學生, 大學生, 教授, 由 年輕人到銀髮族, 各行各業, 專業的律師醫護, 飛機師工程師 都有!!
點解要標簽係年輕人?? 因為中國人社會就係儒腐, 中國人的觀念裡, 年輕人就係無知, 缺乏社會經驗, 衝動. 而年輕人係應該要敬老, 要聽長輩的說話. 唔好講大陸, 香港都仲係大把呢D廢老! 係咪?
所以請所有文宣, 鍵戰, 傳媒 都要 標簽 呢場運動 全民參與, 專業人仕都支持!! 唔好再年輕人年輕人掛在口邊~!

其他有D係敵人避免做的, 我地控制唔到.
運動必需要有 所謂的暴力畫面冇得避免 (拆鐵欄起路障 有幾暴力??)~
其他暴力, 之前已有守則出過~ 希望前綫 能再有共識~

上面幅圖其實亦同呢個POST 想講的策略係 不謀而合

由林鄭被架空左, 其實場仗先開始打第二ROUND!!! 加油呀!! 堅持呀!!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

推

重有活動!! 大家要堅持呀!!!

721

811

Push

認真睇左一次，開頭諗唔明點解要大力支持警察，但自己睇得多大陸新聞就明，佢地好鐘意講紀律部隊點保家衛國，幫助人民，姐係有部分係交緊行貨

最矛盾既係，明明事實係警察勁暴力，佢都要講和平與暴力之爭，係唔係倒緊自己米

BTW, 可信度極高，邊有人會老作咁大篇野出黎?

推呀屌，我都覺標語嚴重不足。

我地呢樣冇辦法, 始終佢地個防火牆太強大.
唔翻牆係睇唔到 狗狗的暴力片~
翻得牆又留言同我地吹水多數係 5毛~ 冇意思~

唯有增加佢難度, 同埋打好本地同外國的 文宣同輿論戰~

係呀, 特別係 前綫一做野, 成個畫面係零標語, 有D暴力潔癖的人就剩係覺得你好暴力~ 唔知你為乜~

我地要改善呢樣野~
可以做到佢播暴力畫面, 都比人睇埋五大訴求的內容就最好~

推文宣戰

集中講警黑合作，警暴，獨立調查委員會
如果講送中條例，就同佢講我只係反黑警

當然，送中條例緊係有問題啦，美國講明送中條例一成立就取消香港政策法，所以中共先停左佢，你估真係關612事咩

推啊 推3次

721呢？

========
咁都無200000個簽名？

其實係五毛就冇得撚化~
唔係五毛, 的確由警黑合作 做切入點係 好方向~

仲有 728

推推推

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

巴打，點去入邊條link幫推好嗎？thx

我都想幫下你, 無耐大家都P牌

sor, on 9 自膠

用721事件將警察描繪成黑社會 👉 建議改成透過721事件突顯警黑合作的嚴重性
因為描繪一字可被理解成無中生有，但警黑合作是鐵證如山的事實，我們只是透過既定事實來顯示事情的嚴重性。
現在有很多媒體都mon住連登，盡量唔好留低把病俾佢嚟誣蔑我哋。

ok 幫推入邊條link呀，唔該

一翻牆就叫佢地睇 鏗鏘集 ~!!!

警黑合作回應一
四五六直接掉轉做就ok
呢份野流出，直接話比人聽佢宣傳弱點喺邊

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

將軍澳砍人案，現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

英文版(幫手retweet)

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推 有用野一定要話哂俾全世界知

北京现在最需要什么？

示威者暴力

各位做輸出嘅入黎呢度幫手！
@chinainhk
@gd54288
@yl727

可以再幫推一下嗎? 一野就夠~

完全無問題～

得閒可以follow埋我Twitter

得閒可以開個Twitter賬號
follow下小弟